
                      La mejor película de acción que he visto, es espectáculo puro, explosiones, acrobacias peleas, nunca pensé que le daría una nota tan alta a una película comercial y con un guión que no es "la gran cosa" pero la película es genial como película de acción, la recomiendo de lo mejor del género.
        
            